剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(157)

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-156文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

唉～

追哂d post我應該會好啲

今日同左5年嘅女朋友散左.由中學識到我而家23歲,拍左5年,以為long d 完左就可以永遠一齊(long d左差不多4年)

我而家好唔開心,有冇人可以開解下我

好犀利4年係點渡過

都係大家就時間(佢係uk讀,我hk),得閑就video call,text.同埋佢假期都會番黎,番黎嘅時候我地大多數都會見

同埋我地都係比較摺,所以唔會cheat

分手原因係？

我唔重視佢，對朋友好過對佢.我有挽留過,但最終都唔得.諗番起一齊嘅日子就好唔開心.

個時我可以特登飛去英國陪佢過新年(但佢唔知我去,俾surprise佢,夾埋佢d fd).佢grad個時我都特登飛過佢睇佢grad,影grad相.之後一齊去芬蘭玩,去聖誕老人村寄post卡俾大家,諗起個時嘅大家都有寫i love you.

佢話佢都仲鍾意我但我一次一次咁重犯令佢好失望,唔想再咁樣.點解大家都仲鍾意大家就唔可以俾多次機會大家,定係你已經對我淡左,見你講分手都好決絕

我同佢由中一識,但中6先開始拍拖,之後入u佢就去左uk,我係hk讀. 因為uk係讀3年,咁個3年係long d.讀完之後佢番左黎hk做1年野,之後今年9月就話去uk讀多個1年course,之後今日就散左

係佢讀完u之後就番左黎hk.個一年嘅halloween我去左同fd 落bar飲酒,冇同佢過. 佢話第一年嘅halloween都唔同佢過

中秋節正日本身約左佢話同屋企人食完飯之後一齊出黎,但因為我食完飯都夜就同佢講話倦,第二日先見

有同佢傾過,佢話其實一直都好介意呢幾件事,間唔中就諗起,好唔開心.有時佢成日bring up past,我都會唔耐煩,之後就會argue

I know that feel bro,啱啱都分左手

平安夜分
今日仲見左
真係話變就變

冇發生咩事,一番黎就約出黎傾. 佢就係話佢會諗番起之前d事就覺得我唔重視佢,唔想再咁落去.之後就分手

分手果陣我同佢講我會嘗試move on但而家仲成日睇佢last seen,係咪好傻

仲要呢幾日假期,又唔使番工就更加掛住佢

晚安

又係一句唔再鍾意係咪個個分手都係呢句

如果鍾意又點會唔努力解決問題
訓唔到 好辛苦

明呀 訓左一醒又會諗返 心好痛

我好攰 但訓唔到 好辛苦

拍拖七年幾，中學拍到而家24歲，自己好多野後知後覺，投閒置散。把口話愛佢，但係前幾年開始，因為自己將佢理所當然係我身邊呢件事+懶既關係，將佢冷落左，好多自己本應做到既野都冇好好做到, eg 減肥, 搵工, 陪佢

上年12月佢提出過分手，因為佢覺得只係習慣同我一齊，我唔能夠好似真係男朋友咁愛佢，最後我氹得返，佢選擇繼續觀望。而今年，佢等左我一年，我都仲未改變到，佢已經好心淡，上星期同我講分手。

我完全明白點解佢要咁做，自己反省再加埋家人朋友鬧我，我先真係醒，因為佢唔係冇比機會我，而係我冇比到機會自己真係去反省。

應承左自己，比半年自己，徹徹底底改變，然後重新追返佢我知呢個決定好傻，但我唔想因為我用錯方法去愛佢而令到本來唔需要分開既愛情分開，唔係唔捨得，唔係唔甘心，而係好中意佢，想同佢結婚。

結局未必會美好，期間佢都可能有新戀情，但我唔會介意，先做好自己

早 今日我最早

早呀 你又番工啦

加油呀巴打 可以一齊咁耐唔係咁易架

好早

支持你

早返工？

今日返P 贏唔到

平安夜，聖誕節，boxing day都要返工 唔快樂

到底你地係點樣放低上一個 再識下一位

應該掉轉講
當你遇到下一位既時候
就証明你已經放底左上一個

平安夜分手

咁灰機 要振作呀巴打

多謝樓上幾位巴打支持我。今朝我再睇返同佢以前既whatsapp, 發覺自己以前真係好仆街，佢開到口話叫我陪佢，我都夠膽死推左佢 (明明只係留係屋企張床，只係唔想出街)。惰性跟左我24年，唔係佢講分手可能我唔會醒。

佢唔係一個鐘意孤獨既人，佢呢半年有新男朋友其實完全唔出奇，因為佢都好幾年感受唔到我對段感情有幾上心幾重視。不過我唔會放棄，過程係好心痛、好難受、好辛苦，但要堅持先會見到希望

同我都有D似, 佢覺得我同佢唔同步, 我今年岩岩grad, 佢就已經返左成年工。

我都係搵佢, 比佢藍tick

所以我都係隔一排先再搵lu

尤其是係，我今朝聽返五年前佢比另1個男仔騷擾佢，佢再同我呻既錄音。

內容係，唔應佢唔覆佢其實擺到明唔想理佢。

我好清楚，佢既性格到而家都係一樣。我以前太hurt佢，我明佢唔想理我都係正常。所以過多排先至再搵佢，睇下佢點。

冇追到PO, 佢點hurt你? 出軌?

如果真係著緊你，會好願意比人知到呢個係自己女朋友，同埋好想見你。

唔好怪我口衰，不過我係覺得佢唔夠愛你，純粹想拍住先。

分左手之後,大家會唔會del手機入面同ex嘅相?我唔係好捨得de因為始終都係人生一段經歷.但有時見到就會諗起佢,仲難move on.

係咪應該扔曬去usb就算

yup 依家收工 今晚再返

我係得返工先可以咁早起身
平時一定2點先醒

今晚a n

今日好q 熱

BOXING DAY冇禮貌拆

我籌備好曬當日嘅節目同聖誕禮物...
23號前都睇落無乜嘢
24嘅朝早就...
第一次拍拖就搞到咁肉酸，仲要頂綠帽原來戴咗係頭上好耐仲未知...
唔敢再拍拖
好痛...

聖誕禮物 西餅撻 聖誕咭
朝早帶埋返工，夜晚攞返屋企

聽日買比自己

多謝你
希望個傷口快啲埋口...
不過真係有陰影..短期內都唔會再上路

召喚者峽谷

收工 放孖day

屌你老母 10點幾屯公都收皮

聽日去買咖啡機

最終揀邊部

EC685

無事喎，我4年半散左，同你一樣中學到宜家。唔開心就梗但都係個句 比啲時間自己。

你發生嘅事同我一樣所以我好眀 我同佢3年幾感情.. 都比唔上其他人

聖誕節分手
岩岩見埋最後一次面還鎖匙
傾咗陣
之後各行各路了..

聖誕分
岩岩見完還野

聖誕節個日發現男朋友一齊左咁耐一路都個外國女仔sexting同flirt
佢話好愛我，性同愛可以分開，但我接受唔到佢同我一齊個陣原來flirt緊其他女，仲話我個人成日都好寬容，所以諗住我會原諒佢
其實都諗住分手，因為自己接受唔到，但自己又不斷搵緊藉口開解緊佢嘅行為，唉

如果佢覺得自己無錯，點解要archive啲chat

頹廢中
聽日仲要番工
想死

三日假期變得好sad😔

佢仲要講埋認定左我係結婚對象，覺得就黎要結婚所以依家有種想玩玩下嘅心態
佢真係當我18 22咩
佢唔認錯都算，仲要合理化自己嘅行為我真係未見過咁無恥嘅人

做咩分

佢話性格不合

係前幾日嘅事佢都係打機識咗個女仔

好正
邊間？

咁快就放哂呢幾日假
聽日又要番工啦

聽過但未食過
好食？

好食呀 但係唔平

聖誕快樂to me

依部野都唔貴啦 想買wmp 成5k5

屋企那有位

訓唔著

我都係

星期一 早晨

再訓下啦

接近同女朋友分手 爭在邊個講分手先
我地感情變淡原因係我個人太悶，住埋一齊之後少左話題
佢whatsapp info由珍惜兩個字變左做
"時間是讓人猝不及防的東西"
係咪收得皮

要喊都走左先喊
要有尊嚴

我溝益力多飲

Hi
新黎新豬肉

我有個一齊左2年半既男朋友
大家一直好和平 好少嘈交
但最近佢有左個興趣 長期顧住玩而忽略咗我，連佢啲兄弟搵佢都唔覆。
長期被冷落嘅係我開始有少少脾氣，不過每次都有和好番，前幾日聖誕都仲好地地，
點知到琴日就同我講分手 好突然
話個心變左 已經唔係我度
好想知佢既變心 係咩意思，有新歡 定沉溺喺興趣度
唉，初戀 唔知可以點move on...

唉，呢個興趣的確令佢個人同心態變左好多
我問佢係咪鐘意左第二個
佢靜係答我 冇左以前同我一齊嗰種開心感覺

佢好沉迷玩卡牌遊戲 直頭想發展到自己開舖
佢係嗰邊識到好多卡友 玩得好開心

自從佢玩左後，放棄左佢音樂事業，我地係睇bandshow識...
佢有話因為我地興趣同價值觀已經唔一樣唔想再拖我落去

佢玩到可以幾日唔覆我、日夜癲倒、成日放我飛機，
我一定有怨言，可能因為咁佢覺得我唔支持佢
其實我只係想佢唔好玩到忽略左我而已⋯

因為佢做左一間卡舖，裏面會有女僕我勁擔心

佢就係做左一間卡舖，裏面會有女僕我勁擔心

扑驚定卡驚
當年屯門一個商場有幾間鋪玩卡 但依加卡game 鋪收晒皮

我地本來都算係做藝術行業 佢做audio 我做design 其實幾夾..

卡，而家好興PKM卡

卡驚既壽命真係好短 唔係隻隻都係遊戲王
遊戲王紅左十幾年依加都收皮

老實講 佢D性格唔適合拍拖
一有新興趣就全程投入 不顧一切
女朋友又唔理 本身做緊ga野又可以唔理
跟著佢都喊3聲

好少男仔喊願上去見女方屋企人嫁wo
你地好細個咩 ？

今日返好早 ?

每日放工之後都會去屋企附近公園坐

感覺唔到對方嘅愛

自己對感情事好失敗，有時會特登去佢樓下坐低，心入面期待佢會過嚟或者遇到佢

分左手就2個月，前排佢生日有搵過佢，想挽回。但比佢好絶咁拒絕左。但又聽佢啲朋友講，佢問佢啲朋友應唔應該等我。
分手原因係衰我唔信任，次次嘈交又佢搵我先。而且成日發佢脾氣，令到佢壓力好大。

佢朋友話我地唔適合。但佢屋企人好錫我。成日都會講起我。同埋我依家做左一啲以前佢想我做既野。之後佢問佢屋企人點解我依家變得咁好。以前我唔想做既野，我都會去做。老實講，我仲好愛佢

永遠失去個下先知錯，先知原來最美好既曾經係自己身邊。而自己係唔識珍惜

自己清楚個結果，但總係控制唔到自己比假希望自己

我同佢之間好複雜，本應該我同第二個女仔一齊，但機緣巧合同咗佢開始

但我內心真正掛住既唔係分手個個